報告特首！暴徒首領「肥佬黎」仍然在逃！請下令捉拿歸案！

《新華社》發表時評，點名指責黎智英公然叫囂顛覆國家。

文章表示，香港暴力活動的組織策劃者黎智英在自家媒體上大發妄言惡語，肆無忌憚歪曲事實真相、攻擊中央政府。文章形容黎智英是「禍港四人幫」頭號丑角，在香港這塊中國的土地上，公然叫囂、煽動顛覆國家，無良無恥、無法無天已到無以復加的地步。文章表示，黎智英一邊企圖繼續誆騙香港同胞，一邊大肆攻擊中央政府，一邊向美西方外部勢力搖尾乞憐，當全世界都是他的「掌中玩物」。

RTHK 2019-08-26 00:21:14

叫囂

1. 岑子杰，民陣召集人，遇襲；

2. 陳浩天，民族黨召集人，被捕；

3. 鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；

4. 劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；

5. 梁金成，上水遊行發起人，遇襲；

6. 黃之鋒，香港眾志，被捕；

7. 周庭，香港眾志，被捕；

8. 鍾翰林，學生動源召集人，遇襲；

9. 許銳宇，沙田區議員，被捕。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

無良無恥、無法無天已到無以復加的地步。

可以用幾多個「無」字

一拉彭斯就出手

cls

咁大座蘋果日報，幾時成棟封咗佢

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

敢捉肥佬黎，美國即時制裁垃圾！

In 689 we trust

1. 岑子杰，民陣召集人，遇襲；

2. 陳浩天，民族黨召集人，被捕；

3. 鍾健平，元朗遊行發起人，遇襲；

4. 劉穎匡，觀塘遊行發起人，被捕；

5. 梁金成，上水遊行發起人，遇襲；

6. 黃之鋒，香港眾志，被捕；

7. 周庭，香港眾志，被捕；

8. 鍾翰林，學生動源召集人，遇襲；

9. 許銳宇，沙田區議員，被捕；

10. 鄭松泰，立法局議員，被捕；

11. 孫曉嵐，前港大學生會會長，被捕。

即刻拉啦
好想睇見過美國副總統嘅傳媒大亨畀人拉